是 飯後小食

non-支那油油果 番茄 生洋蔥 0檬汁 黑椒
黑鮑 比較香麥味 我烘咗一陣 暖暖地 小小脆
腸是唔辣的 略欠油香 不過鹹鹹地都幾好食

好眼訓... 可能係宵夜黎...

好似好正咁樣
健康版subway

濕way我只食早餐
3x蚊有蛋黃鮑 一杯咖啡 ok抵食

雲石電腦枱